做過動漫節pt 你問我答

遲左好多開po
自爆以外都儘量答

做邊間

啲毒撚係咪同你講野唔敢望你對眼

驚自爆唔答

驚自爆唔答
驚自爆唔答
驚自爆唔答
驚自爆唔答

都唔係吖大部分都好有禮貌，係有啲講野好細聲要問佢幾次先知佢up乜

咪答左囉睇唔到咩

繼續問啦唔好俾佢停

屙完屎 你問我答

點解負皮我明明我答齊曬

why is the poop green

又負皮我

啲模型好貴

岩啊但係都好多人買

樓豬係咪果D醜女?

我估唔算掛有d人走黎搵我合照（可能係見到怪獸所以想影）
利申日日t恤長牛

邊個負皮我

原來係你

勿相認

點搵到份工？想做但聽講要識人先得

幾錢個鐘

我想同你影相 ok？

係老母識人見我成日無所事事就叫我去返
唔知係咪大部分都係識人

應該度度唔同
我45/hr但聽講有d高好多（1xx/hr）

拎埋羊仔影

應該話係岩毒撚口味既樣

同埋唔知點解成日成為變態佬目標明明大把coser靚過我身材好過我，又著得暴露過我 隔離檔d女個個都正過我

瞓唔著又悶秒回mode on

多唔多狗公識你?

我上年都做過
會場太多人
少咁個走去蛇王都冇人知

有人抄牌，同無啦啦有件mk問我叫咩名

我成日偷偷地走入休息室食野

係咪照比電話號碼人?
係咪照講你真名?
直接問你...事前無同你遊花園傾閒計?

係咪做賣高達 如果係 下年可唔可以叫埋我做 本身自己好中意高達 想試下賣高達

每年幾月開始有得apply？定熟人介紹？

+1勁鍾意高達

我俾左個唔常用既ig
冇講到扮聽唔到
有d有有d冇，通常係問可唔可以影相跟住話send返相俾我，有個係同我吹左陣水跟住話同我好岩傾想做個frd

唔係啊 不過提返巴打高達嗰邊日日都好多人，同埋唔係淨係賣高達要做埋其他

可唔可以影相跟住話send返相俾我<<<試下下次post上IG story?

前面講左喇係熟人介紹
我諗一至半個月前開始搵人，不過我係前一個星期佢先搵我

rose ma

有冇毒撚話想奶你對腳

點解開兩個IG?一個for收兵?一個for正常社交?
同埋想知話同你岩傾做朋友果個事後有無瘋狂WP你R水吹?

不過好搞笑，我俾左ig佢嗰個出左個po tag左我，之後又del po，但又like我舊相，到而家都未send返相俾我

尋晚食左咩???

我著長褲喎係都係同隔離檔短褲囡囡講

樓豬ig係咩？

因為佢tag完你怕柒麻煩到你，所以del po，但你有意思所以like你相，唔send相怕做左rosa ma....
你依家試下主動問佢拎相

冇開兩個只係好少po野 我都想有兵收
嗰個人係從來都冇搵過我，唔知佢抄我牌做乜

老母住家飯 d菜芯勁正

想收兵可以去待奉部...入面成班狗公...
抄你牌可能想賣比專線公司，等佢地可以打比你賣廣告...

其實我都唔sure係咪佢 同一時間有三個人follow左 應該係佢同佢d frd 但未睇得切個名佢已經del左po

想知你對話同你好岩傾做朋友果個男仔..
你有咩感想?事後佢WP你...你覺得佢份人點?

就係冇搵過我 不過佢搵我傾計我又唔mind橫掂我好得閒

其實我就係果個男仔....
果時見到你已經覺得好合眼緣...點知開口撩你就覺更合適...
我事後怕羞驚阻住你先唔WP搵你...你可唔可以依家WP叫我一聲豬豬?比D勇氣我OK?

你又知係我

我記得你果日著t-shirt+長牛仔褲...好乖好合眼緣...
同埋見你係依到開post我上面先同你傾計chok下你...
點知真係你黎...你依家wp叫我一聲OK?
唔叫我,我就唔係到出聲..我依家WP望住個MON唔訓教等你叫我

你搵我囉

拎出你嘅勇氣

其實我唔介意 純粹想試下俾高達包圍住嘅感覺

除左高達仲有迪士尼公主包圍住你

點先識到你？

有緣千里能相會，無緣對面不相識

終於開始眼瞓聽日繼續

臨瞓前po下圖先

唔小心po左兩次

我係bandai 做event leader
Eg c3 , 動漫節 , 商場event
不過今年冇做

我想識樓豬
pm我

樓主係咪人造人？

唔係呀 佢好正

我係今年先第一次返，仲要係人生第一份工

不了 我長頭髮

WP叫左你一聲...你已讀不回wo...咩意思?

我冇收到任何野喎
即係我同你講既唔係同一個人囉

有冇面試 要有咩條件 係咪要正常樣先做得

樓主真人好正
有冇男朋友

唉諗住幫個毒撚上位撩你...點知條友唔醒目搵你..
我唔扮了..發現到D狗公開始想識你..我潛水先..8

我就乜都唔洗，因為熟人介紹
做野既性質同sales差唔多所以應該唔太樣衰就得，最好就多d笑容啦

做左十八年a0

唔太樣衰 即係要女神樣啦
後悔今年冇入場

普通到不能再普通
今年不去也罷冇乜野好睇

又到秒回時間

冇人問我我都係去瞓算

臨瞓前po下圖

要sale野？
我係bandai比個30歲左右既姐姐引到我訂左部數碼最龍機

留tg
我180 陽光型 平時有做開gym 唔識玩樂器

睇到我好撚尷尬

我唔想識你喎

個毒撚咪你lor

摩牙
今年第一次去 發覺無咩野睇 同我想像中既唔同

咁撚串

其實唔一定要，係我企足成日口痕咪sale下都引到唔少人買野

唔識樂器不了

我睇啲...睇到

佢朋友即係佢系列

D 人入去都係睇rose mama

巴打鐘意鐵甲萬能俠？

我定佢

都仲有d coser睇嘅

哩個deadpool應該係我咁多日嚟見到d裝備最正既其他就咁一件緊身衣最算，仲要突lin

有冇人80蚊一粒鍾

有無人暗底留貨 我見上次個男人買果隻野都無見到有得賣
利申 果時已經就快收埸

咁瘦cos deadpool

有冇覺得有d似spiderman

我聽聞隔離有人百幾蚊一個鐘

應該無掛不過係可以容易d知道幾時返貨，一收到風返貨即刻去買

動漫節係咪完左啦？咁依家有咩pt返好

突lin嗰件成排骨咁添哩個至少裝備足d

條友笠個頭套就當係

完左好耐喇喎而家我都失業中

留意到樓主一定好寂寞...

做星光樂園攤位??

日日喺屋企hea咪上嚟R水吹

唔係

btw又係你

日日喺屋企hea咪上嚟R水吹ja我

樓主覺唔覺部份毒撚好恐怖
會跟撚住d囡囡

覺:~(有條友企喺我前面唔出聲望住我，所以我行開左一陣
點知同事同我講佢企喺同一個位但隻眼係咁'sau'我嗰邊
結果喺休息室坐到同事點左佢走先出返去

點先做到你女朋友

樓主幾時PM我
我想做你男朋友

唔搞les